/*
 * Copyright Â© 2025 Promisan B.V.
 *
 * Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
 * you may not use this file except in compliance with the License.
 * You may obtain a copy of the License at
 *
 *     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
 *
 * Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
 * distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
 * WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
 * See the License for the specific language governing permissions and
 * limitations under the License.
 */
/* Please save this file using the appropriate two letter language code e.g. fr.js

and send it to frequency.decoder at gmail d0t com - thanks! */



var fdLocale = {

/* Uncomment the following line if the first day of the week does not start on Monday */

//firstDayOfWeek:0,

fullMonths:["Jaanuar", "Veebruar", "M\u00E4rts", "Aprill", "Mai", "Juuni", "Juuli", "August", "September", "Oktoober", "November", "Detsember"],

monthAbbrs:["Jan", "Veb", "M\u00E4r", "Apr", "Mai", "Jun", "Jul", "Aug", "Sep", "Okt", "Nov", "Det"],

fullDays:["Esmasp\u00E4ev", "Teisip\u00E4ev", "Kolmap\u00E4ev", "Neljap\u00E4ev", "Reede", "Laup\u00E4ev", "P\u00FChap\u00E4ev"],

dayAbbrs:["M", "T", "K", "N", "R", "L", "P"],

titles:["eelmine kuu", "j\u00E4rgmine kuu", "eelmine aasta", "j\u00E4rgmine aasta", "t\u00E4na", "n\u00E4ita kalendrit", "nd", "n\u00E4dal [[%0%]] - [[%1%]]", "n\u00E4dal", "vali kuup\u00E4ev", "kliki ja lohista", "n\u00E4ita \u201C[[%0%]]\u201D esimest", "mine t\u00E4nasele", "keelatud kuup\u00E4ev\u003A"]};

try { datePickerController.loadLanguage(); } catch(err) {}; 
